## PKF TECHNO PLCs
в этом репозитории лежат прошивки для модулей DO и DI  
DO - модуль дискретного вывода  
DI - модуль дискретного ввода  
описание работы каждого модуля смотри в ./MODULE_DO/README.md и ./MODULE_DI/README.md 
для проверки контрольной суммы используется srec_car (смотри Makefile)
контрольная сумма занимает последние 4 байта последней страницы
размер страницы 0x1000
если при сборке значительно поменяется размер бинарника, следует откорректировать значения адреса проверочной суммы

